女朋友著衫太暴露，有無方法可以抖正下佢？

屌，如題。

糾正先啱

唔使啦

抖下佢

太暴露意思係點

出個因為衣著暴露而比人先姦後殺嘅故
驚鳩佢

搵人強姦佢

嚇鳩佢

唔係話唔信你，不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅。如果你有幅圖既，就算假既都好過冇，起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母。點知家陣冇野證明到你講既野係啱，又冇野證明到你講既野係錯。就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在，問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在。大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈） 一句到尾，你而家都係冇圖，冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

搵朋友去問佢幾錢一Q 暗示佢著到咁暴露同雞接客無分別

好易走光

佢真係比個數出黎咪仆街

其實你都管唔到
佢著到咁
都係想吸引人注意
人哋咪羨慕你
why not

咁即係溝著隻雞 真係恭喜樓主

如果你太強硬
隨時手都分埋

免費雞

唔好抖啦

屌晒你哋啊

首先瘋狂請佢食凍食 例如雪糕雪條 再帶佢入商場感受下冷氣嘅威力 如果佢仲係無動於衷 你可以一盤凍水兜頭淋落去 喺佢全身濕曬之後再塞佢入雪房凍返一兩個鐘 再振返個夫江問佢以後敢唔敢再著咁少 以後隨時有心理影響 夏天著羽絨出街都似

再唔得仲有方法二

喺拍拖經過啲深水埗小巷仔嘅時候，畀啲蝻捉住你條女同你，撳住你嘅同時，啲蝻左一下右一下咁撕開你條女件衫，然後不斷嗌唔好，當佢就快畀人強之際，你再突然充滿力量，一拳一件打低蝻狗，嚟多個英雄救美，喺令你女朋友驚著衫暴露之際，亦令佢因為你救過佢而更愛你，以後你想點就點，隨心所欲咁控制佢，你叫佢行 佢唔敢企 你叫佢企 佢唔坐 你叫佢跪 佢就真係跪 你叫佢起身 佢仲唔起身繼續跪
P.S. 啲蝻係你喺春天話劇團請返嚟嘅戲子

每次出門口之前都執番劑先

專心去旅行啦屌你！！

畀佢個tg我 之後幫我地book間房 我同佢傾下

趁後生畀佢著多啲 老咗乜都冇㗎啦